\section{Horário}
\begin{description}
    \item[Horário do Evento] 0900z - 1900z
    \item[Horário de Controlo] 0830z - 1930z
\end{description}
Apesar do horário oficial do evento ser das 0900z até às 1900z, chegadas a Lisboa às 0900z e saídas 1900z devem ter ATC durante toda a permanência no espaço aéreo Português. Por esse motivo iremos garantir controlo a partir das 0830z, e até às 1930z.

\textit{Nota. +1 hora em Portugal Continental.}

\subsection{ATC \textit{Bookings}}
Durante o horário de controlo do evento a escala partilhada aos controladores, sobrepõe-se a qualquer outra marcação de sessão, incluíndo as marcadas no sistema do Portugal vACC, para todas as posições referidas no captítulo \ref{chap:posicoes}.

\section{Escala}
\begin{figure}[h]
    \caption{Escala de Controladores}
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/escala.jpg}
    \label{fig:escala}
\end{figure}
\new{A escala final de controladores é a publicada na Figura \ref{fig:escala}.}


\section{\textit{Briefing}}
Na quinta-feira, dia 19 de Setembro de 2019 pelas 21 horas de Portugal Continental terá lugar uma reunião entre os participantes, a realizar no TeamSpeak do Portugal vACC. Esta reunião pertende esclarecer dúvidas sobre todas as actividades a decorrem no dia do evento, e acordar entre todas as partes a operacionalização destas.

\textbf{A participação nesta reunião é obrigatória para a participação no evento.}

\new{%
\section{\textit{Euroscope}}
Todos os controladores deveram estar a utilizar o sector file providenciado no link abaixo.\\
http://files.aero-nav.com/LPPC}